有冇一段飛車片震撼得過當年電單車270過昂船州大橋果段??

睇到好似揸飛機咁

依個

大直路有咩好睇 h車大埔公路屌打

有乜咁好睇

非法賽車A-F 屌打all

唔該師傅唔該師傅

依, 咁就要踩啦

少爺仔走甩左tim

踩啦一死六傷

this ?

Yes

屌你老母踩啦

Ok喎

真係樣衰窩

195km top speed?
16萬？900cc
咁垃圾架

無得咁比嫁 唔同用途 車重咁多

衝出黎柒

警方表示，去年底添置的235部新款寶馬R900RT大型電單車，最高時速可達195公里，十分適宜在快速公路行駛，將有助警方打擊超速違例情況。

香港地有邊部車唔到195?
點樣打擊超速
究竟邊個柒

買部追唔到賊既警車

原來警車淨係用黎追賊既
轉晒做R1好唔好？

條友楂到160-170 就咪撚追啦 事後靠快相捉人好過
齊齊上到2百幾容乜易殉職

又唔係追d咩大犯

就算架車上到400都無用。
個差佬都唔敢渣咁快

好多車都去到，但要睇用幾多時間

唔通人地用 R8 飛車，要入部 Chiron 追佢咩

應該好似need for speed或者杜拜咁
全部都係波子 林寶